屌佢老母 又來秋後算帳

究竟要點做先可以停止依班禽獸既暴行
係依個時候 真係好想有本death note

佢地死撚曬都無用

仲要咁快手，隔日拉哂。。明顯係殺雞儆猴